上線日數1000日

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

過左好耐